====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment mettre la question de l ' emploi au cœur des études urbaines et comment un économiste-urbaniste peut aider les territoires à saisir les processus en cours et à se projeter dans l ' avenir et dans notamment celui de l ' emploi ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

